火之丸相樸 第129番

我覺得近期最正最熱血漫畫真係哩套, One Piece果D都要行埋一邊

新大技
天王寺應該都會接到呢招，要再黎多下變化

好撚正呀

呢套真係宜家唯一追既漫畫

呢套真係好熱血

好睇到痴線